青衣vtc高層個腦裝屎？（武肺）

代po
話說2號個日青衣ive有個學生確診左武肺
然後就出email叫該學科既學生停課

但係！你班高層個腦係唔係裝屎啊！
最後返學係10月30日 唔代表佢之前潛伏期內唔會傳播病毒感染俾其他學生。確診者起潛伏期內雖然返學有帶口罩，不過有戴口罩唔代表冇傳播可能性。
你戴套都有機會有大肚，戴罩唔等於一定安全。

萬一咁唔好彩有其他唔同學科的學生俾佢傳染到，而vtc仲要強逼學生返學校上課，唔俾online或者唔返學校上課，唔出席就當你缺席。你出席率唔夠就肥你。擺明係逼班學生硬食冇得選。
該行為無疑係拎學生條命黎賭冇其他學生感染。

要停就全校停 唔好拎學生既人生安全做賭注。

留名睇青衣ive群組

push

滅絕人性
到底係人性既墮落定係道德既淪喪
vtc高層既行為同逼班學生入毒氣室有咩分別

上你啦上啦屌
學店係咁樣

救救學生仔快啲推啊
唔係講笑真係有機會死人㗎

中一個全校停？你個腦忽左？

咁係唔係要學校大爆發先停得？

推

真係on9 到時中左武肺咪一樣唔夠出席率 點解唔用zoom

自推1/5

自推2/5

自推3/5

自推4/5

自推5/5

改制前：唔係
改制後：係

Ive仔冇人權

話你岸尻怕你嬲

你去餐廳食個飯 中左都要關門14日清潔消毒啦 更何況人流咁多既學校？

咪撚讀囉

因為佢地個腦裝屎

你老母個閪真係裝屎

讀你就讀啦
屌
你驚咪唔好返囉

驚咩呀，而家咩事都冇，我一陣去返學

ching小心啲

青衣ive質素係咁上下
你睇吓高層會唔會突然消失

我一陣都要返，琴晚都返完

當初努力啲咪唔使讀vtc

屌 你係唔想返就拍卡走人啦 驚閪咩
中1個就驚到咁 你係連街都唔應該出

其實青衣IVE唔係第一次有人中

青衣有呢科？？

學生驚撚

唔想返學就唔想返學啦

just a flu

quit lor, 少少野騰晒雞

IVE唔係人，所以冇野嘅

下。你點撚知有冇去飯堂食嘢。除晒罩真係一鑊熟嫁

爆發又點 睇下數據
確診有幾多人有病徵

恐懼撚係咁
最好全區隔離

日日逼巴士地鐵返工唔驚 返個學又滅絕人性

打咁多野，講嚟講去最終目的都係想online teaching online midterm online exam，喺到消費自己中咗武肺嘅同學

其實真係好On9 我都唔明點解要格硬逼所有人番來上堂
明明上到去大專 全部都可以用Microsoft Teams去上堂既啦
仲未計青衣本身個位都隔涉到爆

同爆 wannacry 死都要 windows 既香港人一樣
唔係高層唔用腦，唔理人死活，係既得利益者都係自私

返學緊要, 中武肺事少

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

又想唔返學

Btw樓主準備好中招

呢啲野你知我知 單眼佬都知

ive高層個腦有幾時唔係用嚟裝屎

學生哥唔得嘅，點解要學生仔

有本事咪唔好番囉

好撚慘，我一陣要去上堂

你唔想返學姐？

唔係點會叫恐懼撚
最好每中一個就全港封城宵禁 唔比出街

岩一間學校起碼要中一半學生先研究停課可唔可行

咪係 喺到扮撚晒野
廢老都未驚喺到驚個垃圾流感

Canteen 都一齊食飯拉

日日返工搭車逼到爆、office又咁多人 大爆發點算

班柒頭唔想返學

裝屎師

樓豬以為可以取暖俾人氹 點知俾人揭穿真面目

個canteen可以坐百幾二百人
共享病毒仲未計埋Thei

係啊 記住以後唔好返
一世唔好出街 反正武肺有排完

唔係恐唔恐懼撚既問題
既然有更好更安全既方法點解唔用？

中左武肺真係會含家產
有老有嫩個啲家庭
後生就話頂到姐
但係老既嫩既呢？
呢啲唔係自私
而係對屋企人負責任啊

可以Online上喎Ching

點都停番一兩日消毒先啦

聽天由命

另外係衛生署班on9叫學校唔好停課

到時大爆發校方完全無措施應對

好多人中完咩事都冇 驚乜啫 普通感冒only
年年都有流感有廢老死架啦

點啊傻閪狗 你貼呢分野嚟笑自己？

普通傷風感冒
真係唔好再恐懼啦
比D 媒體, 袁國勇果D 吹撚到大一大

人哋支持攬炒都唔俾？
樓主係咪恐懼到變咗藍絲？

咁驚就唔好出街啦笨，VTC呢啲高等學院係你讀架咩？

到時學生中招學校又唔會幫到你
你死你事堂就照上

躝啦垃圾

我好病態，好憎所有天生麗質既靚女

可悲
咁撚醜樣唔怪之得要散播恐懼 逼人戴罩

個飯堂成個飯鐘時間都唔會有人消毒
上一手D毒就會比下一手

好驚好驚
一世匿喺屋企個狗窿啦傻閪

正想講
d office中招都係果個部門既人唔返14日
得鬼閒同你全棟停
就算8月最高峰果陣都係咁

唔該曬師兄幫手推post

最好唔好停 有本事儲埋一堆一次過爆發 傳染埋俾隔離分校仲好 落地開花

你話沙士絕症就話啫 有晒藥 後生仔驚閪 廢過流感

又一個ive仔唔想返學

ive仔唔想返學

我就不嬲都唔番學

just a flu
有咩驚

我好中意返學架躝啦垃圾

咁又係

幫推

咁撚驚quit左佢啦係咪on9,一個人中招就想全校停？IVE仔係咪特別低B架，你唔想番就咪撚番

我好鐘意學校唔想畢業

就算防疫最好既台灣都唔會中一個全校停🌚
Make sense d 啦

驚咪唔好返
冇野架
講真唔返都冇人怪你啦
記缺點咩
咁大個人
有冇武肺你班大專生都未必返學啦

Quit IVE 囉 on9

所以我等下年先番
多謝師兄推post

多謝師兄推post
我就乖乖地係屋企上堂

多謝推post

你唔日日去果到canteen 食個飯？
你嚟啲撚樣就最鍾意食花生 針唔到肉 唔識痛
爆又點？知唔知咩叫防患於未然呀？
數據一定準呀？ 病徵一定有呀？
最撚準既數據係有人中左 傳染性高
嚟啲就係我既數據
on9仔

點解要其他人冒險？ 如果你中你唔會講得出呢句

i大：咁唔滿意你可以伸請停學或者退學

利申：夜校學生

你咁撚驚就唔好出街啦,一世係你老母個閪度啦

所以香港唔可以做得好過台灣？

嬲撚到 醒下啦 成年喇
係咪仲要晒幾十年落flu度

社會底層係咁架啦 人又廢 係冇人權架啦 咪當早啲適應lor

多謝師兄推post
我會密切留意無你的精神情況

我隔離條友咳足成日

多謝師兄推post

條友去廁所如果沖廁無蓋, d毒已經可以大範圍擴散
自求多福啦

Vtc作反
想大爆發
想香港死 想中國死

lm 等睇恐懼jj

多謝推post
要番學好驚驚

班學生 想出街呀？ 屌你老母 叫左你唔好題撚受精嫁啦
E加就係唔停課 要出街呀 撚樣

好驚呀

爆得最勁嗰時舊公司中咗個，前後兩行WFH，其他照返

好撚驚呀
你快D保護我啦

時代唔同啦 online一樣可以學野

想問下邊間院校唔係有武肺即刻停課轉online？
關ive咩事 根本就要停

我都支持online

屌
ive武肺師

tui

中左連停兩日消毒都無

停課師

政府中咗都第二日翻工啦
面對現實啦恐懼撚

一個係收錢
一個係俾錢

想借啲意唔返學姐

好人好姐讀Ive

樓豬讀得I大就預咗咁㗎啦

ive仔唔應該生

支持集體quit vtc作脅

信侵啦
just a flu

呢間野啲行政拍得住開大

讀I大唔係人呀
利申：唔係ive

唔係呢樣
我覺得係成個社會都開始學習同病毒共存，盡量減低對健康人士嘅生活影響

今時今日唔會為左一個兩個停喇 唔再似第一第二個咁 咁緊張

Vtc 停課就難啲啦
VTC向來就係同科同班上堂嘅
頂多都係去過大班 100幾個人
佢最多咪停嗰100個
唔似其他學校 科科都唔同人
如果你自己認為同嗰個人有嚴重嘅接觸
我諗學校都應該俾你自行停課嘅

quit lor, ive jai

精神病又發作

呢到有Vtc打手架 年年都有pr 做嘢

係呀，佢哋個腦裝屎

不過聽日返學食乜好

毒氣室 一大隻5毛

交足 assignment同攞埋個證書就走

正如班港豬
日日都返工一樣

咁我地仲戴口罩 又批鬥人唔戴口罩係為咩

不過之前李慧利Ive 一個中停14日
點解今次處理唔同 想知係根據咩準則決定

希望你老豆老母中招死柒時都keep到咁豁達

學店。 錢緊要過人命。

有名你叫 職業訓練局
比你提早體驗奴工生活
第時公司幢大廈有人確診，你叫全幢停工？

聽聞青衣宜家面授同zoom同時進行

咪撚臭係
一堆廢話唔想EXAM咪出聲 打到自己正義凜然
最尻憎

想知樓主如果住果區有一條友中左
係咪應該全區人禁止出門?

停唔停應該問左上頭教育局，你應該吊錯人

vtc好似唔跟教育局㗎喔

邊有

乖乖讀書啦恐懼撚

尤其是隔離thei班友，恨online midterm同exam仲恨過ive

睇嚟啲課程真係好難讀，返學校考好難合格

Quit IVE囉

點解係都要迫學生返學

真係唔明

其實VTC點解咁唔鐘意網上上堂？ 係咪驚冇人炒 冇錢賺？

你係夠錢上呢間學店就收爹啦

餐廳同學校比？

有咩問題？講到班同學唔係來自五湖四海咁
用下腦再覆 thx

唔係online上堂㗎咩